<h2>Марс</h2>
<p>Панорамна камера марсоходу NASA «Spirit» зробити сотні знімків, поєднаних у цей панорамний краєвид навколо місця досліджень на пагорбі Газбанда. Знімки було зроблено протягом 583-586 днів місії (24-27 серпня 2005 року), невдовзі після того, як марсохід досяг гребеня пагорба Газбанда у кратері Гусєва на Марсі.



